



for i in {1..100000}; do ./thread_ref; done

---
> ns
> normal, no  sleep, O0, thread 10 

free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)
free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)
free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)

real	1m39.058s
user	1m32.642s
sys	0m42.784s


---
> ns
> atomic, no  sleep, O0, thread 10 

free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)
free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)

real	1m39.635s
user	1m33.046s
sys	0m42.689s


---
> normal, no  sleep, O0, thread 10 

free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)
free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)
free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)
free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)
free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)

real	1m41.521s
user	1m33.064s
sys	0m42.714s
---
> atomic, no  sleep, O0, thread 10 

free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)
free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)
free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)
free
ans: 6, ref: 0, type : 1 (need = 0)
thread_ref: thread.c:179: test1: Assertion `0' failed.
Aborted (core dumped)

real	1m39.358s
user	1m33.164s
sys	0m42.645s



---
> ns
> normal, 0.5 sleep, O0, thread 10 

real	1m42.977s
user	1m28.333s
sys	0m40.561s


---
> ns
> atomic, 0.5 sleep, O0, thread 10 

real	1m42.345s
user	1m27.788s
sys	0m40.234s


---
> normal, 0.5 sleep, O0, thread 10 
	
real	1m43.569s
user	1m27.705s
sys	0m40.866s

---
> atomic, 0.5 sleep, O0, thread 10

real	1m42.399s
user	1m27.427s
sys	0m40.454s

